[突發][耶撚慎入]原來去個camp都可以洗人腦

香港未來社會棟樑啊

衰就上帝考驗
好就感謝上帝

關我事